希望文宣可以幫手宣傳示威者係外國愛港人士

林鄭尋日嗰個垃圾記者招待會明顯係想中共插手出解放軍，學晒大陸總之標籤所有人都係港獨，將成件事變到唔關佢自己事咁，係有班人想搞港獨所以先出嚟！佢一提港獨就等於拉埋中共落水逼佢出手，佢而家根本就想搵人幫因為自己一個解決唔到
絕對唔可以照佢劇本行！
一定要逼到佢正面回應五大訴求！
希望可以整多啲長輩圖宣揚示威人士係愛國愛港唔係想港獨

愛國愛港

標題一個字錯咗成件事變晒